[姊妹丼-多J圖] 其實黃心美(心穎家姐)都笑都幾甜!!

個咀好怪 假眼睫毛長到上眉毛

關蓋鳴暉咩事

陳漢典

望望吓好似

好撚樣衰

真係似

個咀好怪

靚又唔稱得上靚，但把聲好J

龍陽君

個鼻太撚大啦

G

食煙不了

好老

好撚正
仲要係失婚婦人

我都心諗望多左幾眼希望自己無睇錯 點知真係無睇錯

屌

兩個都下唇厚 重色

心美同胡定欣個樣都好強勢，好難會有男人鎮得住的感覺。